有冇人會職業病發作

成日比人問電腦野
次次都好積極解答人
但明明已經收左工或者佢唔係我同事

用黎溝女
女女會覺得你識好多野好型

好成日會叫條女除褲比我睇

利申:婦科醫

support狗?

以前女同事成日問我私人電腦野
最後facebook睇住佢結婚生埋女

睇得多會唔會無興趣

yes十卜仔

原來係工具人

難得有熱誠嘅it support
多數都做到好唔鍾意人地電腦有問題揾佢

我享受個過程

人地問得你野
就係你有利用價值啦
話唔定見你答得好開公司請你返工呢

可遇不可求
有幾多初創公司需要it support?

咁又係
我依家份one man都係靠jobsdb
不過之前有個同事幾好人
問得多都知佢唔好意思
請我落酒吧beer&fries

去行街買衫，見到有其他人入店會講歡迎光臨明明自己都係客
去試衫會整亂左會幫人摺返，其他客以為你係店員問你野
去比錢果陣試過同個收銀講多謝佢都呆左

每日開心打J中

現實係人地覺得你好毒

痴線

+1試過比錢講多謝

樓主識唔識network嘢
可唔可以問你

隨便問
點會唔識呀

唔同設備插落唔同switch可唔可以set用同一個vlan？
普通switch同core switch有咩分別？點解要分2種？

睇酒店逃生路線圖會睇埋佢d柱係邊，d陣點打
浸溫泉果度好多吉位又研究下點解

1.可以
2.好似多個subnet就要core
但一般細公司用唔到？

老豆做鋁窗屋企有野唔穩叫我用玻璃膠 磨平野乜柒都用磨機